<-------版主檢查線------>

此貼嚴禁回覆

ok

返去搵你綺台主

佢搵#

thx！

回覆

謝謝，您的回覆是我發帖的最大動力。

如果覺得帖子還可以,請按一下左下角的"感謝作者"按鈕,給我一點支持和鼓勵吧,謝謝您!

okay

死肥仔

看完樓主的這個帖子以後,我的心久久不能平靜,正有如滔滔江水綿延不覺有如黃河氾濫一發不可收拾阿真是為之震撼啊!為什麼會有如此好的帖子呢?我縱橫網絡臉書多年,自以為再也不會有任何帖子能打動我那激昂的心,沒想到今天看到了如此精妙絕倫的這樣一篇帖子.板主,是你讓我深深地理解了'人外有人,天外有天,強中自有強中手,一山還有一山高'這句話.謝謝你!在看完這帖子以後,我沒有立即回复,因為我生怕我那庸俗不堪知識淺薄的低賤回覆會玷污了這網上少有且石破天驚為之震撼人心世道的帖子.但是我還是回覆了,因為我覺得如果不能在這如此精彩完美的帖子上面留下自己的那心中的浩大波滔,那我死也不會瞑目的!能夠在如此精彩的帖子上面留下在下的渺小卑微的見解和賤名是多麼驕傲多麼光榮的一件事啊!板主,請原諒我的自私自利!請原諒我的不才之恥,我知道無論用多麼華麗燦爛的詞彙和辭藻來形容板主您帖子的精彩程度都是不夠的,都是虛偽的,所以我只想說一句:您的帖子真的是太好了!我願意一輩子的看下去!這篇帖子構思新穎,題材獨具匠心,文章段落清晰,情節豐富詭異,故事跌宕起伏,段落主線分明,劇情引人入勝,文學更是中流砥柱,平淡中顯示出不凡且帶有文學性的藝術氣息,可謂是字字珠璣,句句經典,是我輩應當學習之典範,效法之模範,揣摩之楷模,以小說藝術的角度而言,這篇帖子可能不算太成功,但它的實驗意義卻遠遠大於成功本身.正所謂:"一馬奔騰,射雕引弓,天地都在我心中!"板主真不愧為無厘界新一代的開山祖師!本來我已經對這個fb的文章徹徹底底失望了,覺得這個fb已經在也沒有前途了,心裡充滿了無盡的悲傷和感慨.但是看了你的這個帖子以後,又讓我對fb產生了如曙光般的希望.是你讓我的心裡重新燃起希望的火炬,是你讓我的心死灰復燃,是你拯救了我那一顆早已凍結的心!本來我決定不會在fb回任何的帖子了,但是看了你的帖子,我告訴自己這個帖子是一定要回的!這是百年難得一見的好帖啊!蒼天有眼啊,讓我在有生之年得以觀得如此精彩絕倫的帖子!板主的話真如"大音希聲掃陰翳",猶如"撥開雲霧見青天",使我等網民看到了希望,看到了未來!晴天霹靂,醍醐灌頂或許不足以形容大師文章的萬一;巫山行雲,長江流水更難以比擬大師的文才!黃鐘大呂,振聾發聵!你燭照天下,明見萬里;雨露蒼生,澤被萬方!透過你深邃的文字,我彷彿看到了你鷹視狼顧,龍行虎步的偉岸英姿;彷彿看到了你手執如椽大筆,寫天下文章的智慧神態;彷彿看見了你按劍四顧,江山無數的英武氣概!樓主,你說的多好啊!我在fb打滾這麼多年,所謂閱人無數,見怪不怪了,但一看到樓主的氣勢,我就覺得板主同在fb裡灌水的那幫小混蛋有著本質的差別,那憂鬱的語調,那熟悉的簽名,還有字裡行間高屋建瓴的辭藻.沒用的,板主,就算你怎麼換馬甲都是沒有用的,你的億萬擁戴者早已經把你認出來了,你一定就是傳說中的最強id.自從fb改版之後,我就已經心灰意冷,對社區也沒抱什麼希望了,傳說已經幻滅,神話已經終結,留在fb還有什麼意思.沒想到,沒想到,今天可以再睹樓主的風範,我激動得忍不住就在屏幕前流下了眼淚.是啊,只要在板主的帶領下, fb就有希望了.我的內心再一次沸騰了,我胸腔裡的血再一次燃燒了.板主的話概括扼要,一語道出了我們苦想多年的而不可得答案的幾個重大問題的根本.板主就好比fb的火炬,板主就好比fb的燈塔,板主就好比fb的棟樑.有板主在, fb的明天必將更好!板主你的高尚情操太讓人感動了.在現在這樣一個物慾橫流的金錢社會裡,竟然還能見到板主這樣江湖少見的性情中人,無疑是我這輩子最大的幸運.讓我深深感受到了人性的偉大.板主的帖子,就好比黑暗中刺裂夜空的閃電,又好比撕開烏雲的陽光,一瞬間就讓我如飲甘露,讓我明白了永恆的真理在這個世界上是真實存在著的.只有樓主這樣具備廣闊胸懷和完整知識體系的人,才能作為這真理的唯一引言者.看了板主的帖子,讓我陷入了嚴肅的思考中,我認為,如果不把板主的帖子頂上去,就是對真理的一種背叛,就是對謬論的極大妥協.因此,我決定義無返顧的頂了!樓主,在遇到你之前,我對人世間是否有真正的聖人是懷疑的;而現在,我終於相信了!我曾經忘情於漢廷的歌賦,我曾經驚訝於李杜的詩才,我曾經流連於宋元的詞曲;但現在,我才知道我有多麼淺薄!樓主的帖子實在是寫得太好了.文筆流暢,修辭得體,深得魏晉諸朝遺風,更將唐風宋骨發揚得入木三分,能在有生之年看見樓主的這個帖子.實在是我三生之幸啊.看完樓主的這個帖子之後,我竟感發生出一種無以名之的悲痛感──啊,這麼好的帖子,如果將來我再也看不到了,那我該怎麼辦?那我該怎麼辦?直到我毫不猶豫的把樓主的這個帖子收藏了,我內心的那種激動才逐漸平復下來.可是我立刻想到,這麼好的帖子,倘若別人看不到,那麼不是浪費樓主的心血嗎?經過痛苦的思想鬥爭,我終於下定決心,我要把這個帖子一直往上頂,往上頂到所有人都看到為止!我現在終於明白我缺乏的是什麼了,正是樓主那種對真理的執著追求和樓主那種對理想的艱苦實踐所產生的厚重感.面對樓主的帖子,我震驚得幾乎不能動彈了,樓主那種裂紙欲出的大手筆,竟使我忍不住一次次的翻開樓主的帖子,每看一次,讚賞之情就激長數分,我總在想,是否有神靈活在它靈秀的外表下,以至能使人三月不知肉味,使人有餘音穿梁,三日不絕的感受.樓主,你寫得實在是太好了!我唯一能做的,就只有把這個帖子頂上去這件事了.樓主,我支持您!！ ！ ~！哥並不為樓主的標題所吸引，也不是被貼子的內容所迷惑。哥不是來搶沙發的，也不是來打醬油的。哥不是來為樓主吶喊加油的，也不是對樓主進行圍堵攻擊的。哥只是為了十萬積分默默奮鬥你是個美女，哥毫不關心； 你是個怪獸，哥絕不在意； 你是個帥哥，哥不會嫉妒；你是個畜男哥也不會鄙視。你的情操再怎麼高尚，哥也不會讚美; 你的道德如何淪喪，哥也不為所動。在這個處處都要驗證碼的時代，不得不弄個會員來噹噹之前也是每天看貼無數,基本上不回貼. 後來發現這樣很傻,很多比哥註冊晚的人級別都比我高,但是不管妳是什麼或者什麼都不是,哥已經覺悟到自己的渺小之卑微,給大爺跪了

若認為樓主對討論區貢獻甚大
請點擊樓主名並且按下右上角的圓圈圖案，感謝

咩掣黎